邊個係H? 拜登兒千萬美元介紹費引出DEM收錢幕後人士

美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）兒子杭特（Hunter Biden）電子郵件外流案越滾越大，《紐約郵報》15日再轉載第2封，其中顯示杭特向中國香港富豪葉簡明（YeJianming）收取1000萬美元「年費」，杭特還將獲得葉簡明「中國華信」（CEFC ChinaEnergy）20%的股權，另外10%將分給1位大人物「H」（held by H for the big guy），目前各方正在追查誰是「H」。

何志平....H.....中國華信.....係咪肥平涉貪案向trump trump爆響口

Michelle obama: 拜登係君子

有人流傳葉蕳明係葉劍英個孫